因為你地阻膠為左個光環 我地荃灣一個手足比人斬斷手筋腳筋終身殘廢 一個比人打完掉落樓慘死 你地班冷氣軍師同阻膠滿意未？

已知都2件 有堆比人打到爆缸
重未計可能未知既 你睇你班人放過班藍絲製造左咩後果出黎？

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

香港人，團結！

民意早已歸邊
阻膠唔該死埋一二邊
永不割勇武

推

順手report，感謝

[文宣升級—要追上前線！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更快更好咁做，要追正前線，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

左膠最想要既係我地被人斬撚死晒
跟住贏盡全宇宙既道德光環
然後世世代代不停攞黎打飛機
但係極權仍然繼續不倒
劇本請參考64

道德高地冇撚用 有返正常戰爭既道德就得

唔好咁做。

左膠根本係豬隊友

阻膠=鬼
完

有咩可以好聲好氣講 屌夠未？
分化post 不推文回覆

請問呢單嘢關左膠咩事？

墮樓應該唔關阻膠事
現場發生咩事都唔知

推

借位，請幫推文宣方向

果d唔係阻膠，果d根本就係鬼

push

係not one less

左膠都私埋咪算

阻膠根本唔係隊友唔係同路人，係對家同同路人 你有冇見過阻膠幫手擋黑警同藍絲？

阻膠全部係臥底狗黎架

公平D講自從手足會還手
已經少左好多街頭藍絲打人既CASE
左膠大愛撚永遠只會高叫和平保護藍絲
但從來無上過前線保護被藍絲攻擊既手足

Push

係佢地保護藍絲衍生岀黎，咩唔關佢事

exact7ly

hi 左膠你瞓咗定我瞓咗？

首先你要確定係二坡坊既鄉黑做

打杖係咁,仲講咩光環
廢物離地撚,唔好再離地啦
不割但請改善

hi左膠

未呀，左膠死十次都唔夠還息，ok?

阻膠淨係阻自己友架咋

ok唔理係邊度嘅老黑做，左膠的確令到第一次施襲嘅老黑冇乜後果地走(皮外傷only，未殘廢)，其他老黑見冇乜後果仲要有條柒頭保護自然會變本加厲

咁你都有道理
所以我一直宣揚左膠=鬼呢個諗法
反正呢班人0貢獻，理佢真定假都照打

消防救火都應該要割

同感

靜靜地唔好咁揚，點攬點咀乜都得